# Отдел
Регистр содержит базовую информацию про отделы. Это может быть отдел приема товара, реализации или ремонта.

Описание полей

- <B>Код</B>: уникальный идентификатор отдела. Используется во всех документах для идентификации отдела.
- <B>Наименование</B>: полное название отдела
- <B>[Объекты](../../registers/Objects)</B>: Перечень кодов финансовых объектов. Эта строка передаеться в финансовые документы и в конце операции продажи или перемещения по складу при создании финансовой записи операций этот объект будет добавлен в соответствующую матрицу документа.
- <B>[Способы оплаты](../../settings/PaymentMode)</B>: указываются способы, которыми можно оплатить услуги в данном отделе
- <B>Информация</B>: указывается общая информация про отдел, телефон адрес, электронная почта и т.д
